買switch

想問下各位巴打而家買機連mhxx大約幾錢，同埋旺角邊到有現貨

二手Cisco 3750G $1000內就有，
Layer 3 switch, 有routing.

買返黎自己update個IOS去最新版本就完美！

利申：假膠